阿根廷一定反勝

美斯入2粒

系 巴打買左客勝未 上樓係呢鋪了

更正：美斯入3球反勝

唔好咁啦 美斯已經好慘

下一球入球 法國收到

阿根廷 下一隊入波
中硬

其實你想點 好想阿根廷出局 跟住出post笑美斯登機？

小妹唔燈

唔好玩啦 法國而家咁多機會 你有無睇緊

阿古路入3粒 之後重傷

驕兵必敗

牙古路入到一粒我都幫你含啦

1:1
美斯入3球贏4:1

因為冇你

岀場先講

咪撚燈牙

屌你。。。馬卡度搶美斯入波

出agger路既話半場已經反杯

真
美斯carry牙路

ching

個後衛咩料呀

美斯會入3球，反勝5:4

大家唔洗驚, 話左會5:4反勝的

實係咁啦